識到個善解人意嘅女朋友真係三生有幸

善解人意=肯俾你打機而又唔黑面
仲要加句「加油呀玩得開心啲」

搵到個好既女朋友就唔好打機唔理佢啦

聽落咁似講緊反話嘅

傻仔 句野已經代表佢燥到仆街

點都要打番一兩場嘅

唔係，佢真心架，之後無發我脾氣，佢自己做自己野等我電話